有冇人到依家仲未收到4000蚊

屌你老味垃圾政府

老袋認同

政府幹大事的速度簡直牛逼死了

政府只是個孩子啊

氣氣氣氣氣氣氣氣

政府就是韓國瑜養的狗

我

佢話我有資產

包b職業係兒子

本身諗住有1000蚊都好

得600蚊

Ching包養我ok?

輸晒俾狗會了

夠撚晒你食十年

林鄭媽媽負皮me

Pm plssssssssss

pmed

收到了 拎左黎課裝

靜啦 打機姐

打錯 課金

窮到仆晒街 搵緊金主助養山區兒童

用咗好耐

你母校俾人冠名山區兒童

睇到